明明連登笑中大 N 展廢，但點解大公司咁多中大人 ???

Intern 間公司收人比例
HKU : CU : UST : Poly
6 : 2 : 1.5 : 0.5

Director 級既都有唔少中大畢業

因為jp morgan只會請好似鏗仔咁既精英
而cu水平太低好似鏗仔咁勁既人都只係得小貓兩三隻

今非昔比

Intern 都收唔少 CU

Poly 就真係小貓三四隻，而且要 >3.6 先有機會

HKU > 2.0 都有人入到黎

投行精英鏗哥

唉 唔好再講啦

你唔係成大工程出身都好難話中大廢（臺灣成功大學）

屌你老母 嚴珏明

我愛鏗哥

兜個圈踩poly
我唔信civil有cu人呀

九唔搭八

要比當然要比啲大家都有既野啦

不如我呢個CU engine仔用CU MBBS/Qfin/GBUS大你啦

cu engine同poly engine咪又係engine
冇civil EE姐係代表cu engine廢

去到senior級一定係三大玩晒，poly呢啲職業所只係for人做junior

而家講緊engine科 你條柒頭就講MBBS Qfin 咁係邊個9唔搭8啲呀仆街？

你係咪真係engine人嚟架
講啲野真係笑撚死人

做開engine都知唔同科都要分開比架喇

你咁講用你個logic polyu嗰堆唔知讀乜既雜科engine都可以借Polyu engine個名自我感覺良好踩鳩cu engine啦

搬龍門搬到你咁低質

畀我入嗰啲唔知乜product design，商科野多過cs既comp，我入CU讀mac同cs唔好

咁你咁講樓豬都係搬緊龍門姐
用cu engine一科多人做intern黎證明cu engine唔係廢

btw
我都認同cu既programming類n展係勁既
因為佢冇開civil EE依類傳統engine
擺哂資源落去programming到

浪費青春係非三大到